我唔是中立撚 左膠 真心想問點建要破壞民建聯辦公室

唔係想割

真係唔得囉 接受唔到囉

比d藍絲搞亂哂

番屋企 佛係抗爭

香港立蒙面法係佢地諗出黎

唔係唔搞, 係選前唔搞, 免得佢扮弱者R選票
而家我日日同D街坊話"XXX實夠票, 瞓喺度都贏, 唔洗投啦"
投完票就....

Hashtag #意見 #反思 #自己檢討
唔係割 但你一定要接受

你今日先出世?
係咪唔知咩係民建聯?

有咩咪直接講

藍絲多數勝利球迷
見到建制咁廢可能連投都唔投
扮弱者係對黃絲先work
但我又唔信建制扮下弱者會有黃絲投佢地

民建聯係恐怖分子既文宣

民建聯 政黨點可以搞人地 我文宣點同人解釋

佢哋當初盲撐政府立送中條例，今日係時候還債。而且宜家中共借示威，乘機屈啲眼中釘係大台，明知唔關事，只係乘機剷除異己，咁咪佢做初一我哋做十五囉？